‘東張西望’ 網上識女朋友？邊位巴打咁勇敢？

邊位巴打咁好？ 希望你唔係呃人去美容

🦖

我欣賞條肥西既勇氣
夠膽唔blur 上東張
佢冇鏡都柯篤尿出黎照下自由 笑死

嘩我屌你老母

我覺得呢d女只會比人繼續呃落去
內心寂寞到

但條女話佢有男朋友（又係網上）

9成係處

邊位巴打咁勇武？Respect!

扮有男朋友 收皮啦肥西